同鬼佬做真係爽好多

黎左外國咁耐 咁耐以黎識左4個鬼佬sp

個個都咁粗又長 每次扑完唔夠一日又想黎多次

但如果係拍拖對象當然就揀港男

溫柔體貼得多 叫佢做咩就做咩

差唔多隨傳隨到

咁我呢就係學校識到個香港留學生

拍左拖2個禮拜 每日都好開心

其實我地住埋一齊 尋晚佢就撩我扑野

我一口拒絕左 同佢講我出面有2個鬼佬sp

話同佢嘅關係只在於拍拖 但唔包性！

咁佢就提出分手 仲屌我係雞

我做人咁分明 都仲要俾佢屌係雞

所以決定以後都唔會再同港男拍拖 小氣到

係囉 分明係雞

雞

臭雞

就咁dum低個雞字就算 乜point都冇

我又識英文 要唔要咁屈就去同港男拍拖啊

自己幸福自己爭取 正所謂

The bus is yet to came!

我係鬼佬，絲打仲要唔要sp。

岩岩識左個黑人

收聲啦毒撚

同軟撚做好爽架

有sp就咪搵男朋友啦臭雞

Sp點同啊 一齊食飯要aa 又唔會買野氹我開心

ho ball

互射左幾多次

喂娘子呀 同牛魔王一齊出黎睇臭雞

Gay

假膠

乜係網上扮女人真係咁過癮咩

大家錯哂，樓主唔係臭雞

係公廁咋，唔使錢任用果啲呀

互射左未未

有錢你都冇得屌啦

臭過李佳芯

打亂種 介唔介意

做得好

你救咗你男朋友一命，因為佢唔洗生愛滋病

將來下一代又係靚囝靚囡

你班毒撚點鬥

個個sp都咁高質 點會有事 而且帶套做邊度爽

Ok
關我地咩事
好威威
咁威放上FB同IG la
唔洗上黎

難分真與假

做咩由狙擊配種變左假膠

假

Be my sp okay ?
I have 30 cm JJ

呢度同fb/ig有咩分別

Me 30m

死臭雞

你真係好悲哀

咁你係亞洲雞眼中只係一個溝唔到囡嘅毒撚

食物鏈最底層啊

喔

同我做直頭爽到升仙

隔住個moon都覺得臭直接負皮上一頁

Haters is going to hey

唔該大家唔好侮辱雞，雞都係一種職業
都有錢收啊

樓主係雞都不如

哇屌
你個西咪闊撚過西隧

成班新會然
一睇就知假膠啦
On9樓主開po呃負評

真愛

多左好多野玩就真

樓豬睇bella ma
應該仔黎

補返無圖report
前日約嘅ptgf 好7
離遠見到即刻閃人 400$ 一個鐘仲要無得車
我肯撚定佢唔係中學妹囉

Ptgf

無圖都有ig掛

約Ptgf都要ff

雞都要比錢 樓主係公廁

死gay佬

佢地幫你含左幾多次

公廁咪又係納稅人俾錢起

無分別又唔用自己名

點撚解咁撚多真心

一樣都會做5P樣 巴打心水清

善用起底功能

唔通醉曖丫晴又係自己名咩

鬼佬有樣好 你幾黑幾臭都會照奶

互射幾多次？

樓主瞓唔著開post做假膠又真係有人陪佢癲

有鬼佬奶果陣話過聞到有炒飯味
話扑完之後想去食ck fired rice

瞓醒未呀 唔好再ff喇

已經約好左今晚去佢屋企啦

以為你話同外國男仔做group projects 真係爽好多 好:多外國d男仔好懶, 當然有D女仔都好懶, 但最少佢地會上心D。

有個外國心藏科醫生朋友同我反映佢唔太喜歡性需求太大嫁女仔, 佢成日換女。同佢有女朋友。每次同佢出街都係講女同性史。 佢身高160左右, 正常鬼佬樣。佢特別喜歡亞洲女性做SP

假膠又釣成班新會然出嚟

屌你依d垃圾種 上網扮女人博拎存在感 快撚d死撚左佢啦廢人 鄧你老母可憐

Get to fuck off bicth
Fucking hooker.
Happy ?

鬼佬射完會唔會俾你射返

曲到直

港女都有鬼佬SP?
身材同鬼妹差成條街
條鬼仔咁唔識揀

零分重作，負皮，上一頁

'asian girls are easier to get hooked up'
多得你唔少

笑撚咗好膠

Yet to "CAME"
識英文

好勁

男人老狗扮臭雞

FIRED

可能鬼佬係聞到燶味

連登真係好年輕

一睇就知假膠啦

"The bus has yet to come."

難分真與假

咁咪好囉
平時食subway 唔洗外賣袋
直接成個12吋塞入去
又環保又唔浪費空間

鬼佬最叻打軟鞭

ho ball ching

識英文咁撚高質
咁就就下你啦

Stinky chicken

死臭雞 屌你老母

同鬼妹做真係爽好多

又一隻雞 認住先

當你男朋友係乜
不是雞，係bitch

成功挑起左連登仔既自卑

其實睇你個樣似假膠
識好多留學生 都唔會好似你咁諗

呃負皮

感情台吉魯

ching釣魚有一手...
明明假到咁仲引到咁多

但係你咁短佢地都滿意？

又臭雞又港女

黎左外國咁耐 咁耐以黎識左4個鬼妹sp

個個都咁大波又長腿 每次扑完唔夠一日又想黎多次

但如果係拍拖對象當然就揀港女

溫柔體貼得多 叫佢做咩就做咩

差唔多隨傳隨到

咁我呢就係學校識到個香港留學生

拍左拖2個禮拜 每日都好開心

其實我地住埋一齊 尋晚佢就撩我扑野

我一口拒絕左 同佢講我出面有2個鬼妹sp

話同佢嘅關係只在於拍拖 但唔包性！

咁佢就提出分手 仲屌我係賤男

我做人咁分明 都仲要俾佢屌係賤男

所以決定以後都唔會再同港女拍拖 小氣到

block柒你死假膠

臭假膠

白人 FTW! 皮已正

假到咁

屌 你班連登囝真係好撚冇用

一日到黑剩係識係網上打飛機

做鍵盤戰士 俾你嬴撚左又點姐

另外 捉我英文果班人 好肯定係班英文只係俾普通人好少少嘅傻閪

呢班人以為自己俾人好少少 就也文也武

其實大把人好過你啦

最後 有人話點解咁我都有鬼佬sp

又話鬼佬當我肉便器 起碼我識到鬼佬 起碼我有得同鬼佬扑野

如果你係咁犀飛利咪識個鬼妹上黎share囉

見到你呢句真係巧kai先

渠系禾藕漲

溝鬼仔既證據呢